香港抗爭運動最大的錯誤乃叫價低

你的叫價是對方預期戰敗時需要付出的代價

何俊仁叫價兩邊特赦,特赦強姦警

結果: 林鄭政權發現原來殺更多人, 姦更加多少女>香港人反而叫價低左, 更加會支持警暴
------------------------------------
叫價成功的方式
安排警魔後代換身分證(賤民證), 終生禁擔任公務員同獲得房屋福利
涉性罪行的警魔槍決

班黑警就會諗就算抗爭者有1%可能性成功, 但呢個1%會令自己家散人亡,不如準備好篤灰寫鬼信保平安
------------------------------------------
'我無條件支持xxx的任何決定'
呢個on9講法活躍於任何港式抗爭, 看似感人實際誤事
如果xxx的決定係錯? 盲目支持咪害死一大班同路人

工會頭係無獲得會員同意下講咩一爆發就復工咪就係攪死整場工運的關鍵因素

上述只係最基本的談判技巧捉心理
香港中產唔計政府班閒人係一定曉

香港人唔能夠再只流於情感上同口頭上支持
而係要用自己的專業技能與見識支援整場抗爭

叫價太高又冇用
政府知你一定係想偷雞

叫價高係要嚇鬼
係美國支持下抗爭者的勝算遠不止1%

睇下班警魔敢唔敢賭呢1%

大台依然只敢講調查委員會實在太差

五大訴求仲低呀
問題係香港人好似識退步咁

系，叫價應該系所有共產黨切腹

討價還價就有機獨立

香港獨立

除非真係美國肯配合即刻附和我地既叫價
如果唔係下下搬美國出黎都冇用，只係狼來了
好似制裁名單咁，講講下都冇人驚

24小時運作既火葬場係用黎種族清洗用嗎？
故意不封關讓社區爆發？
直接火化被捕人士？
等待大家的會否是以檢疫為名的集中營？

五大訴求本身其實已經低
當死的人姦的人直線上升,香港人反而叫兩邊特赦

應該要玩到變族群憎恨
香港人對警魔族

香港警魔族的紅白二事, 開的鋪頭完全杯葛
但果200萬人就我所知有人出席警魔族的婚宴,呢點係要改善

香港抗爭運動最大的錯誤係咪認清楚自己係班廢柴貪生怕死

最起碼杯葛香港警魔的紅白二事

同所有警魔家庭的親戚朋友絕交,老死不相往來, 而唔係講咩政見係一回事朋友始終係朋友

同意。準確而言政見並唔係最重要，最重要嘅係有利用價值。而且可以利用佢幫我哋奪取我哋要想要嘅嘢。

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

如果我講果200萬人真係做到同警魔絕交
好快班警親會情緒崩潰排隊自殺

外國發生警暴後的黑警自殺潮研究下就知係人際交往出問題

有班會員已為人父母, 祖父母
係咪可以叫屋企人杯葛狗親
比more than 200萬人杯葛係會有想死的感覺

班警魔狂去大陸享受5毛歡呼就證明心靈已出問題

有時唔一定得火魔
玩杯葛成本更低同一定更有威力
和理非手法都可是玩死人, 係睇黃絲做唔做

巴打有道理
而家爭在推到大家都有concept

叫價高要有手段威脅佢
eg罷工 炸關口 封路
但香港人罷工罷幾日就返去埋位返工
咁你叫咩價都係冇撚用因為對家根本唔洗理你就會自動收皮

泛民三寶：釋出善意，唔好得罪共產黨，民意會輸架！

From negotiation standpoint, 100% spot on!!!

你無權無勢無影響力 根本你叫乜春價都無人理你
香港最大問題係無實際既民主力量

200萬人只係我方hardcore的支持者
我都拿左屋企人的手機狂訂閱反共youtuber同開埋通知功能

實際上我們調到一支500萬人的和理非大軍
校園欺凌比幾個惡霸同學蝦都自殘同想轉校
警魔偽進狗比500萬人杯葛下場可預期

香港人真係無震懾力?
定香港500萬人未用杯葛牌制裁香港姦魔

核武一直唔係美國
而係大家要諗一些方案香港200萬友都做到的, 當200萬人都做個威力係有如原子彈